呢幅婚攝拍左啲咩？

新人呢？ 對新人呢？ 真係影得好好的大家記得搵佢影

我以為我自己無帶眼鏡所以睇唔清楚
人嚟 同我炒撚左個攝影師！

咁呢幅點睇

唔講唔知以為有個垃圾桶喺度

冥婚

蕭叔叔

唔單只無左個頭
新娘無挺背 無里精神
新郎衣不襯身（一定係租架喇），呔唔正，袖過長，衫尾反起又唔靚
喂影之前係咪可以專業小小幫新人執一執d 衫先？
當年小弟結婚都無揀去日本影，都預左除非最貴個d 攝影公司外，其他都係趕住時間影，就會影到咁差

仲要櫻花期影
實貴到爆

人地key 部高達落pre wedding 起碼都有樣睇到....

貪平嗰啲9000有找咪就係呢啲囉

9000起碼有樣睇

Btw, 做藝術相拎去婚攝比賽應該section頭十

咩名？ 要提防黑店

咩黑店呀 不知影得幾好

想欣賞全輯相

高達呢喂